唔好再自殺啦，我求下大家，我跪你啦

係咪要我本人喺個民主女神像前面跪一個禮拜你地先唔再自殺，如果可換取任何一條生命，我願意放下我一切工作，跪足7日。

大家作為香港人，仲有好長嘅路要走。無論短線抗爭，光復行動；長期嘅重奪議會，推翻港共。好多好多路要走架各位！

無論男女都有好多野可以做，例如用大家明嘅代號，同一啲自動當選嘅建制區議員鬥過，接觸下啲公公婆婆講下政事，切建制鐵票。

我想講，你揀自殺，我地少個人出力，我地少一票趕狗，我地心情會悲痛。

唔該，真係唔好嚇同路人，請你好好同我地一齊作戰，而唔係下下令我地分薄注意力。

我希望各位覺得岩嘅，可以幫推一下，一條生命就一條，唔好令同路人覺得絕望。

多謝願意㩒入黎嘅各位同路巴絲，我地不撤不散！

無忘五大訴求！
１.全面撤回送中條例
２.撤銷暴動定性
３.釋放被捕義士並承諾永不追究
４.全面實行雙普選
５.成立獨立調查委員

支持727光復元朗！請同路人用各種方式幫忙

請大家記住點面對警察嘅拘捕
我無野講！
我要搵律師！
我要去醫院！
我要叫外賣！

多謝一路以黎願意企呢面嘅各方人士，特別對義士提供支援嘅人，多謝你地

唔好睇小自己，我地可能就係爭你就贏呢場仗！

真心好攰架其實，但為左自己屋企人，下一代，好好努力啊！

真係，除咗自殺仲有好多嘢可以做。番唔到自己屋企/真係頂唔順屋企人，好多良心香港人會幫你哋

香港人一齊行落去

多謝你，多謝你選擇係呢個時候先照顧自己人

其實自己同行者生命重要定花邊重要？

輕鬆推

push

師兄 你都take care
頂住！